九陰真經 國際服(私服)

〖九陰真經〗國際服
九陰國際服已經開超過一個月，有十倍修為轉換、十倍內修，商城有賣所有風物志，99武學，奇珍異寶，兵錄等。RC 27809688，等着你的加入!!!
目前5內九陰志，同步官方雪域逃殺版本
充值１比１０ （官方１比１）

簡單啲講個SER大約40% 越南仔 40%大陸其餘兩成係香港台灣
可以買帳號但係自己打造一隻都好簡單(因為佢係台服,國服平十倍)
一蚊人民幣=五十萬修為轉化 內修速度係平時十倍 基本上兩三日都已經封頂
依家大約30個香港人 已經入左去屠殺緊D越南,大陸仔

一蚊等於十蚊咁用之前出過 99金武學 風物誌都有

5內？

E家3內 黎緊9月尾開4內,課幾千蚊就一套750,無妄殘陽血刀49曬,經脈齊

推~~~

國際服 新端下载地址
链接：

密码：kz47

tg group :

又贏

新手想玩
要課幾錢 先叫略有小成?

PS. 未玩過九陰

上rc 有手足教

想玩

玩啦

今日繼續激情四射

黎rc / tg

Telegram : @whatchakyousaying